12歲時你做緊咩？佢選擇左行出黎！

借朋友acc出文

我發個個夢係咁既，係岩岩個星期日銅鑼灣轉場去觀塘既狗鐵上，係我同我班fd面前出現左佢...

我諗得12-13歲 好瘦削 只有簡單裝備

我哋個刻真係好驚訝->->

見到佢自己一個人上車，應該無同齡朋友組隊，或者佢同朋友係轉場時失散咗

見到咁既情況，我同班fd做到既只有俾我地個日收到既coupon俾佢，佢無出聲默默咁收到入褲袋

雖然唔知佢睇唔睇到依個post、又唔知佢叫咩名，但記得用啲coupon買多啲野食

仲有唔好被補呀...你大把前途

光復香港，時代革命

被捕

推

多謝你為香港行出嚟

光

未夠18歲有無案底㗎

復

香

港

時

代

革

命

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

如果真係被捕而被定罪 可能會警司警誡同時消除案底

但必定對佢本人留下陰影

屌 好心痛

見警司個時玩雞尾酒會唔會有案底

如果可以既話，和理非保護佢到現場先走。

轉車時上咗唔同車廂，見唔番佢

唔知佢仲安唔安全呢依兩日

爸打有心已經好好

好慚愧 覺得自己好對佢唔住
如果我早10年就企出黎
佢一定唔洗咁細個就著哂裝備出黎行

真係好細個

叫佢返屋企啦

support

真係好瘦 岩岩張圖睇唔到 依張相證明我無吹水

點解咁細個都要背負住依啲責任

眼濕濕⋯點解咁細個都要被逼企出黎⋯

星期六晚發夢見到個12/13歲小朋友，只戴黑色普通口罩去幫手拆馬同遞索帶。對唔住，哥哥姐姐比唔到一個好嘅香港比你，要累你同我地一齊出黎發夢。

抗爭年輕化

因為大家都係香港人 仲想繼續守護大家既家